[Reddit] 黑警老屈健仔同打爆中銀文宣求推

打爆中銀但打錯HSBC 講sorry

黑警老屈健仔

tui